曾經我也想過一了百了

買左件新衫 著埋先死
想食雪糕 食埋先死
今日個天好靚 欣賞埋先死

我一直用依種方法去努力生活 我真係有努力
但夜闌人靜嘅時候 好寂寞好孤單 我唔想再一個人
可唔可以 俾啲鼓勵我

活著有時太痛苦了吧。

bb豬 加油

諗吓你開個po 就有個靚仔(我)去reply你
你睇吓你幾威

好

多謝你 我岩岩笑左一下

笑返咪好 一定係甜笑

生活就是如此艱辛
黎圍爐

叫個外賣食

盼著望著
但明天太遠了
我還等待著被拖延的人生
我習慣了生活是沈悶和孤單的總和
我是個悲哀的空殼

Deca joins - 海浪

僕が死のうと思ったのは／曾經我也想過一了百了

Support ching

喊到傻 我岩岩一直聽中島美嘉演唱會個版本

我去聽下先

取暖

但都係一個人食

加油呀！！！！屌你老母！

中島美嘉個VER 真係幾有感情

不如一齊死

食飽幸福感大增

最近想死既次數多左 想尋求協助 但唔知可以去邊度睇醫生 上網睇人哋話寫低每日開心嘅事 我試過 但我總係諗到好多唔開心 可能係我太執着 係我太情緒化係我太軟弱 係我太蠢 我好怕交個真心 又會再俾人傷害 其實我好敏感 一句說話已經可以令我好唔開心 我都唔想咁 我唔想過份在乎人哋嘅睇法

撐住啊bb們

唔準 人生一定仲有野係你留戀

好啦 我食啲野

而家有兩個我打緊交 一個好想開心 一個好想喊

請我陪你食

我諗我係傻嘅

你粒墨冇左嘅話會更加靚仔

傻豬 愛自己多啲
唔好理人地點諗
早啲瞓啦

做咩唔開心呀ching

好啦 晚安
我再飲多杯就醉 可以訓

無人愛我 我都憎我自己

而家個look好醜
要執好自己
睇下自己最靚係咩樣先死

乖 唔好飲酒啦
天氣凍飲杯熱牛奶好過

太肥 有肚腩 如果死咗會唔會瘦啲

冇衝突
喊完休息完
慢慢去開心
我今晚都喊完黎
見到你個post都開心咗少少

背埋圓周率先去死

唔喇 溝晒啲女大家點過聖誕

多謝大家 我飲埋呢杯酒就瞓 感覺好好多啦
我愛你地 可以取一刻暖真係好好

我都係
但係唔甘心死咗人地只會記得我好醜
所以想變好啲先再死

我地一齊變靚

天生人類setting 係咁樣 負面情緒比正面情緒多
用這樣就好了的心態去感受依個世界會容易d 過
加油啊大家都係你睇我好我睇你好，有苦自己知

我都想飲 暖吓肚
咪飲到醉喇但係 好辛苦

掂啦 今晚嗰覺好好瞓啦

生比死需要更大勇氣
今世嘅劫難都係考驗
放棄就要重新由第一關開始玩過
所有苦痛都要重新再經歷過

我係咁樣鼓勵自己走出嚟 希望你加油

識貨 師兄

覺得自己諗嘢好奇怪
至唔至於死？未至於既
但係再咁樣落去如果有一日影響到珍重既人
一諗到有可能會有呢日
就好想死了

我明樓主講咩 我早個月都有呢個感覺

今年失去太多野 唔知點算好

懷疑自己開始精神受唔住 夜晚返到屋企坐喺到會想喊 透唔到氣咁

想有意外可以帶走自己

好彩得到朋友一點點既愛 雖然好多時都有好強既孤單感

但係想消失既想法 減弱左小小 算暫時可以勉強支持住

樓主不如都試吓做主動搵下身邊嘅人 那怕係小小時間可以分心下都好

希望你可以振作

唔好死住先啦 仲有好多美食未享受